到底依家有無一個明確共識 21號行完去終點之後要去邊？

講就講話be water
但人就係得咁多 依家個個都講唔同嘅地方 好容易分薄曬人力
成日話去到再轉場 但到時人咁多 通訊一定差 預左上唔到連登tg
不如有個共識要去邊先 咁先聚集到最多嘅人數

有咩好得過到時跟大隊
點會一早講定俾你聽，等你有所防備

跟大隊 講就易
到時有分歧嘅時候 你跟得邊個
倒不如趁依家仲有時候 基本上有個共識再做好文宣叫人出嚟
一般和理非行完 連自己要去邊都唔知 就搭車返去走人架啦